[認真問]我冇樓，點先可以拎女朋友高潮

點搞

點樣拎女朋友黎高潮

令呀

有樓冇女 sor